生化東鐵（有圖）

唔知係咪琴日一封咗幾個關口，啲人湧晒去羅湖/落馬洲
屌你港共政府，要求全面封關！

有事⼀定會去狗屋先，係你班狗一直助長呢個政府放人
今朝黎明仲要捉手捉 佢地都只係唔想大劣人落嚟散播病毒

一日唔全面封所有香港人都唔安全

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

睇圖都好撚多箘

唔搭鐵

你點影的

冇得揀 利申 廢老卡

手足你冇事嗎？係群喪屍入邊走黎走去

有戴罩仲想點？

想佢唔落來囉 戴罩就100%冇病箘？

柒婆話全面封關唔人道 。

所以比呢d 隱形患者黎香港團聚，然後要香港醫護承受就好人道啦

生化武器

海量帶菌支那豬

仲唔封關等幾時呀屌你老母臭閪

等到啲人來晒先封on99

老豆搵仔

答巴士啦

應該大部份都係d腥港人

封關封唔到班日日來往港深既腥港人都係無用

樓主仲夠膽搭東鐵

痴撚線 一車車有毒支那狗直送香港

呃香港醫療資源

d菌係哂d衫褲度
再周圍傳
好撚不安

係呀 圖入面99%關口來既

罷醫支那狗係唯一出路

支那狗害人害物

屌 有冇人有minigun?

屌你老母
每日幾十萬隻流動生化武器落緊黎

成架東鐵炸左佢

坐巴士啦

隔住個mon都feel到D菌

樓主有冇自我隔離

識坐東鐵一定係坐頭等

收皮啦 五毛 帶左唔識自己除？

得罪講句 頭等D 凳簡直係細菌培養皿咁款

好撚恐怖

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

以前巴士毛毛櫈先勁，一拍會好多塵

其實有自由行開始 加埋水貨客

日日都係咁

樓主你可能要自我隔離14日

好撚多移動細菌

holly fucking shit!

Live???

好彩唔搭黨鐵好耐

係呀北區人好慘

岩岩影

海你老味

成班活體病毒

Youtube 新巴毛毛椅

其實其他卡仲多人 我已經揀卡小人啲

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

咪搭喇

已篤灰

哇屌，仲唔撚封

入完呢個post 忍唔住要洗手消毒

我做過一模一樣嘅事

垃圾港豬

羅湖不嬲係最大關口
日日一車車大陸狗代購

想支那賤畜死清光

屯門去大埔點搭好 唔想坐鐵

好少人啦

好似有小巴

正常會叫你到上水轉鐵，但唔搭鐵
一係就263到城門隧道轉73x
一係就去到黃大仙搭75x
無理由落元朗再64k，坐到2046

重搭鐵既本身應該飲太多鉛水

咁你痾完屎唔撚好沖廁用張廁紙冚住算囉

要趕及30號0時0分過來呀亲

菌同病毒係兩樣野黎，係好毒

其實好耐之前已經覺得東鐵車廂特別污糟，又有陣味...

毒撚到

Winter is coming

屌

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

車尾乘客

you mean屍殺列車？

香港都無曬口罩la, 仲落黎做咩

感覺上東鐵戴口罩都唔夠，要戴埋手套同眼罩
先唔講大人衛生水平，睇親啲相都有小朋友搭
小朋友係病毒温床，因為佢地成日左捽右捽，搞到啲菌到周圍到係

東鐵日日都多支那人其實

Push

菌係草花頭

樓主小心

屌⋯⋯
放完假真係好多腥港人返黎

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

想問下廢老卡點買 洗唔洗show身分證之類

屌拿星

就咁去counter買，唔洗

用小童飛 la

好得人驚

痴線西鐵綫少左好多人
東鐵爆成咁

推

已經係比較少人嗰卡